牆紙係極高質嘅抗爭雜誌，點解咁少人睇架

排版設計內容都係正式傳媒級
咁高質嘅野，但身邊問10個黃絲9個都冇睇
Follow爆佢啦

以前放連儂牆好多人睇

好簡單，字太多，香港人只喜歡睇powerpoint

咁多字 不了

成日去到啲餐廳都拎黎睇

不過作為貼得好實嘅連登仔，其實佢上面講嘅野我好多都已知

不過都希望多啲青中老年人多啲拎黎睇

係不過對大媽級和理非黎講呢啲文宣往往好有用

其實我覺得算少字

出雜誌、報刊係保留歷史一個好好嘅方法
有人免費肯做應該要大力支持
咁高質好怕佢地做唔住

Pish

推高質野

我成日去黃店攞

你個名係第一張圖

推

珍 好有毅力

一般香港人書都唔睇，你同佢講睇文章？太高估佢地

Pdf好哂位，不如整埋web版方便電話睇

有追 好正

印出來 放黃店

我都覺嘅，我自己係上個tg睇jpg版

原來有web版

Web版：

中年人好鍾意睇字架！佢喺連儂牆專睇多字嗰啲

有時我都好佩服燒山個節目咁撚長佢地又會坐定定睇曬

我集集都追哂，如果有蕭生咁既老豆，真係開心死

我係黃店食野有得拎

一向覺得牆紙好屈機，越寫越有規模，請到唔同人物專訪

係質素同readership完全唔成比例
連馬嶽 黃台仰呢啲人訪問都有

但其實我幾欣賞

我有諗過拎一叠
走去公園派
廢老至撚得閒都係睇報紙、馬經
佢睇東方不如睇牆紙

但又驚攞得多被人話

你計埋電子書下載量
再講香港人唔睇書

已經有
但唔係間間黃店有

五秒啦
五秒內未明幅圖大約係講緊咩嘅
飛

字再少d,字距要再拉大d

有無實質數據支持？

太多字淨係吸到同溫層

抗爭雜誌同文宣又有啲唔同
雜誌就係吸同溫層

咁你都明點解少人睇啦
嚴格嚟講淺黃都唔計在內
有d真係聽都冇聽過，佢哋就係鐘意速食

喺 ig 一向有睇開
真心高質

有冇方法買到實體版

支持

暫時沒有，但籌集到資金之後就會。多謝支持。

Push

重有一本小黃書都係全港派

呢2個訪問應該係同民記合作

多數係佢哋tg download 落嚟睇

投稿嗰到個介面寫殘體字
有冇辦法搞搞

買左先，到有實體書再買

有無fb?

TG :
臉書：
IG:
一手誌:

第卅叄期
第卅肆期
第卅伍期

推 革命報

推!!!!

推!!!!!

因為唔高質囉
對於睇開字嘅人嚟講 牆紙嘅嘢太淺白
人訪好多都平舖直敘 冇特別嘅重點
嗰次用黃藍去分辨政治光譜更加係亂嚟

但對一般人嚟講 牆字又太多字
唔會吸引到人睇
變相就係兩頭唔到岸

都要有多啲知名度，多啲人睇先會更多高質投稿

咁你想點？

有放

有咩建議？

欠缺誘因 欠動力
你上facebook ig係因為有令你開心既feeds
牆紙冇

一早睇到香港人特性
係早好多年已經著手搞輕量級 易入口既抗爭雜誌
個本叫100毛

牆紙係時候要好好諗下自己市場定位
既然娛樂路線已經有100毛
牆紙應該普及教育？學術研究？

牆紙要諗清楚自己嘅市場定位。
目的係推廣定記錄？如果係推廣 咁目標群眾係咩？

要吸引一般人嘅 咁可以參考gear噏 / 100毛
設計吸引豐富 文字簡單易明
用多啲圖像去表達

如果定位係高質雜誌嘅
咁牆紙有咩係比《明週文化》、《誌》甚至各大專院校嘅刊物出色？
人哋《學苑》由政治專題到人訪都係做足功課

又例如 就算字數少 朝雲嘅訪問都突出到受訪者
但牆紙比較係一問一答 冇重點
而且啲標題同內容冇太大關係 甚至係扭曲原意

你唔講我都唔佑有本咁嘅嘢

同意

push
間唔中喺黃店都見到，不過唔敢借嚟睇

push

真心高質

幫推

睇呀

擺係到就係比人睇

PUSH!!

出書

youtube 快譯通讀字片
多廢老睇

真！！！牆紙咁高汁點解得咁少人有睇
好多黃店都有得攞嚟睇！

因為香港人寧願follow埋D周圍copy當自己嘅「文宣page」
一般來講，周圍copy當自己係叫「內容農場」

pushhhhhhhhhhhh

其實啲字量唔算好多，同埋一開始睇就會睇埋佢，牆紙喺排版方面其實做得唔錯 不過我係覺得佢地嘅接觸面有啲少 無特登揾 其實唔知邊到有得拎嚟睇同派

最好笑係用真身ig follow文宣page
等如直接俾資料狗拉你

係好高質，不過現代人attention span 太短實在

期期都有睇 定時定候去黃店拎黎睇

PUSH

pushhh

真係好高汁

其實好多論述都唔知有咩吸引
似係loop 返過去發生嘅事同網上嘅聲音
講啲呀媽係女人嘅嘢

我諗係適合畀啲中年有學識嘅人腔
佢地少有機會睇fb, 連登, ig

咩年代...仲成份A4 size 放上去
啲字又細 又唔係fit 手機排版

IP都唔洗check